一齊分享好聽嘅Cover Song！

Riptide

條友又唱得，又彈得

Twenty on pilots: Can’t help falling in love

個feel 唱得好正

Iris，個名好正

The Script :The man who can’t be moved
好似係一對菲律賓樂隊嚟？

Is

Iris好聽

依個女他把聲好好聽，好鍾意佢～

依首都好好聽

Iris 真心正
好多人翻唱都好好聽